係叮噹呀...多乜嘢拉A夢...

蘋果記者好膠!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

死廢老咪叮噹

係叮噹

是撚但啦,唔係機械貓就得啦屌

香港人>叮噹
90 後>多拉A夢
香港人扮叮噹> 叮噹夢遺

香港人叫叮噹 -簡潔 鮮明 親民 (當時嚟講)
所以真正香港人應該傳統叫叮噹先岩..